今日元朗退一退先！求下你地

今日人唔夠
裝唔夠
係咪黑吃黑唔知
求下大家唔好衝動
條圍村幾時都係到
敵在明 我地在暗呀！
今日忍一忍！

推 唔係叫人散
今日真係搞唔掂